Колонна бегунов имеет скорость $v$ и длину $\ell$. Навстречу бегунам бежит тренер со скоростью $u$
($u < v$). Поравнявшись с тренером, каждый бегун поворачивает в противоположном направлении и бежит со
скоростью $v$. Какова будет длина колонны, когда тренер поравняется с последним бегуном? Решите эту
задачу в системе отсчёта:
\begin{enumcyr}
    \item тренера;
    \item колонны бегунов;
    \item земли.        
\end{enumcyr}
